Router求推介

求推介
Budget 500至800
主要連4部電話
1部ipad
1部電腦(無線上網)
1部ps4 (無線連線)
1部mytvsuper(插線)

若果可以setup VPN server 或者有download station更好

請推介，謝謝

千日戰

水牛